[推到完場] 1/3 - 20:00 - 亞冠分組賽 - 東方(香港) vs 川崎前鋒(日本) (2)

牛榮

東方

屌，徐德帥可唔可以唔好咁hea呀

頂埋呀

平安鐘

唉香港人體能真係要再進步

要不是葉鴻輝，東方輸緊幾十球

打多人一個反而咁多人抽筋

#1002 握成拳頭能捱下去01/03/17 21:43:37
西亞狗球證無錢拎

趕住輸

東方返主場細場真係好好多，守都易D

班老野莫氣

謝敏榮會唔會猝死？

明明上次傑志搞到韓仔抽

各拎一分 都好公道啫

咪咁

會

已經好似街場廢老咁 冇氣冇力

牛榮又係平時連後備都冇得坐嗰堆嚟

啱啱追返po先發覺日本仔打少個

MCKEE勁
跑左全場

快啲

小明

傑志有認真準備

東方係直頭冇準備

麥雞

日本仔衰輕敵同黑哨
和波算係咁

麥基呢下要讚

麥基體能以香港球員嚟講真係算唔錯

無準備但有一分
公平咩

角球

有機會喎

仲浪費左2個黃金機會

2:1 ok?

佢都算係咁
咁撚廢踢亞冠都頂到咁耐

絕殺please

又係嗰句
鬼叫傑志柒拎唔到冠軍

麥．巴爾．基

妖!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1:2 ok?

Xu

反高潮

輕敵抵死

帥哥

麥基

屌你老母

中村憲剛: 巴格耶魯!

帥哥今場

屌你老母徐德帥 未開都知你會開到咁啦

本身覺得大眼會好啲
而家都頂得到算係咁

麥基今場真係超撚晒頻

謝敏榮可以打多個都老抽

2:1

不如搵個學界開算啦

屌~~~!

香港碧咸

屌你老母
咪撚俾我又見到大連個兩舊廢柴入港隊

場場都係咁架大佬

傑志呢幾季季前都有對韓仔，就算係次一班，都算慣左，而且季前已經操足
同埋重點傑志有經驗

近年退步得好勁

踢港隊嗰陣好似仲廢

最後一擊 !!!

最後一擊搞掂埋佢 ！

帥入嚟冇腳好波

11打9啦

Win ok?????

碧咸又係姓金架喎

西亞狗仲乜撚野 cls

和波

又係 9 打 11

Diu lay Lomo 唔比開埋

Ohshit

紅, 益左恒大

益左支那狗

打多兩個,1:1

罰球都唔比埋...

依個球證真係 ON 9

同 吳多覺差唔多

神又係球證，鬼又係球證

著數哂啦

比完紅牌唔補時

牛演呢下抵讚

球證食屎

on撚9 唔比開埋罰球

南亞狗

其實傑志今季仲趁輪空對過澳職同泰超球隊

另外當然仲有河水盃

列隊得返九個

和波執到啦
球12m真係on9

球證跟劇本?

完場, 最後一擊都冇

覺爺都吹開亞冠

當日比南美聰姦都冇事
呢啲場面點會驚

球證咁都要俾張紅牌 幫含大幫到盡

球證勁呀

買左 半場主勝
全場 和

根本唔係教練做。。。應該隊長去做。

你睇主席自己申請唔踢出場
已經係典型冰河時期港腳最鐘意做既野

算啦人地俾左個12碼你又紅人地一個

罰球好似要開埋?
界外 角球唔洗

都幾on9, 俾完紅牌都唔俾開埋.....

香港有1分

日本仔死下死下咁

輝mom

輝

都唔知屌唔屌個球証好

十二碼先要
罰球都可以唔駛

會唔會送一箱啤酒比英雄輝？

佢唔foul, 仲有機會攻多次
吹左, 咁應該要開埋

中國輝mom

梗係屌

似恒大俾錢多過狗志俾

今日天氣踢波好舒服

球證目標賽前係要紅2件

唔洗
理論上補時完就可以吹

最後張牌係直紅？

點會係輝仔呀....
擺明係麥基

咁我記錯sor

兩黃

西亞佬返去打仗啦

佢唔埋去屌埋都叫eq 好啦

空氣污染

都算係咁啦

東方執到 1 分 , 唔駛 0 分

日本仔 好差囉表現
1 分都差唔多啦

輝拎POTM

日本仔都幾廢

東方踢多兩個都贏唔到

呢個泰國仔球證真係垃圾

西亞球証真係

仲屌西亞佬
幫東方幫到出哂腸

十倍客
有冇巴打fat fat

翻譯姐姐

好彩完左場 如果未完場就衝入去

咁都正路d

其實唔係鍊鈁俾錢 係含大俾錢

輕敵抵死啦

yes

Agree

趕住去叫雞

含大比左錢都和波

咁都叫踢多兩個

東方Babies

香港人真係
主場長時間打多個都贏唔到

又中楣又護空門

如果用香港大球場.......

人地明顯怕左小明
一個唔識踢波得個快字的足球員
我諗佢地打咁耐J LEAGUE係唔會見過

另一個係球証

日本仔都叫廢
長時間打少個好似齊腳咁

東方都叫打得出攻勢 收貨

話曬出面東方受成2.5/3球

不過真係好多機會浪費咗

失波個球 .... 神輝點解要跳呢 ?

含大俾錢係for下場，所以紅你2件
打和對含大無影響

唔比開埋西亞豬

神早俾人456

真

人地個教練都未拎士吧那 出嚟

用盡三個換人名額都仲要半隊老抽

咁都贏唔到

你都唔係唔知香港球隊嘅水平架啦，可以拎一分都已經收貨

呢球真係輸龍門
我諗到既解釋就係佢怕傷
錫身先跳

出咗但係跳起

9志死撚開
拎到一分都唔關你事
咪撚出黎威

算係禁啦各位，起碼唔使做三零部隊都算係驚喜

rugby player

麥基ho ball

佢唔出, 比人硬射反而佢可能救到

應該輸埋

yes 係咪冇咩人明我講咩其實

今場上撚左身
成個外援咁

失誤所以失波 ... 咁都 MOM ?

MOM 畀 球證豬啦

駁唔到

我明了

川崎22號黑鬼好好波
下場對含大冇左佢

中楣護空龍, 拎唔到3分有D可惜

班日本仔sad到我都鄧佢地sad

呢位 ref 係咪傻架

邊有人吹罰，俾紅牌之後冇罰球完場

由英超到街波都唔會咁做啦

歷史性1分

紅你兩件副選，豪畀你

神輝識反省

亞洲足球睇左咁多年明喇

成隊波可以話係遊魂
個場又細

由佢比12m全餐嗰下已經知條友on9啦

可能佢吹開西亞學界

日本仔輸得好無辜

球證收左錢

吹十二碼加紅牌都係莫名其妙

黑哨就一定架啦

一係就佢自己買左
一係就收左錢

sure

仲要好撚堅定

衰輕敵同早段踢少個

買咗波嗰啲全部報咗驚

個場仲大過恆大個場架喎

用後備咁串扺死啦

你講mk場？

下場d飛係咪價曬

MK場一直係迷思

賣

廟細球場大

旺角 = 香港足球聖地

我佢MK場窄呢個概念

其實 4 個球證 唔可以開波之前一刻先抽籤 邊個做主旁球證唔得咩 ?

徐德帥

川崎班友都係志在參與果隻

都冇認真備戰

除左踢假波
真係諗唔明點解係個波射完佢先跳

唔喺講隊波 係講球迷
如果係香港住嘅都話
山長水遠嚟香港睇愛隊踢西波

收含大錢啦
和波對含大嚟講最好
最尾嗰球紅完唔開埋就係唔想東方執到粒

好似係 弱智狗話旺角場細個陣時
報紙佬報過話旺角場仲大過含大個場

又要享受足球

開始信傑志 jdt踢亞冠會有4-5分

俾錢令對家下場少2個人用

派兩件97年出黎

西亞佬趕住收工搞囡囡呀

下場重注含大

有人大叫 下盤搞掂

佢哋不嬲都係咁
民族性強得好緊要

另外 佢嘅任務係紅對面的人 任務已經超額完成
仲唔快啲走 等收錢咩

紅牌獎金可能同痕大入波獎金一樣多

未 優惠仲好 成人少量

佢可能以為羅拔圖會訓落黎掛

係呀
世界杯打支那時比鄭智串mk場細嘛
之後有人查個草地dims發現仲大過恆大

如果唔跳 係咪有機會吹侵犯龍門

梗係唔得

4個球證其實係 2+2

2個係揸 fifa ref 牌，2個係揸 fifa ar 牌

本身係唔同嘅評核要求

同埋而家全世界國際賽 assignment 都係一 team 派，個中同個阿 4 本身一般經驗上會有唔同

對支那就放水
日韓就出盡奶力

應該唔會 因為已經一早已經掂到波先

認真答，應該唔得，應該一早已知邊個係主

原來有分r牌同ar牌 ga!?
我仲以為全部都係r牌既 tim

Thx
仲有想知亞洲杯外圍賽d飛開始賣未
上網唔見有
但又就黎踢

唔跳會有機會撲到囉

雖然唔係幾想知有呢d野
但都太明顯下

MK球場草地：105 X 67 米
含大 96×68米

俾多十分鐘你都入唔到波啦

足腫未公佈，而且好似4月先踢第一場主場，足腫手腳無咁快啦

我上網查天河場闊過旺角場一米

比賽場地 / 球場草地 ？

哦 , 原來係咁

黃洋上連登 ?

恆大場: 96米 x 68米
旺角場: 105米 x 67米
酋長球場: 105米 x 74米

狗志你死去好過啦

恒大打多兩個大抄球

你班蝀方打多兩個悶和1:1

除左最後個10分鐘 D觀眾反應係垃圾
客隊球迷打氣仲好撚過主隊
除左識屌拍手仲識咩

史丹福橋：107x67

103x67先岩

唔怪得英雄輝好似成日開唔過半場咁

或者葉鴻輝以為人地挑射無諗過快腳篤地波

佢開生波真係柒
好似無練過
求其踢出去就算

恆大場: 96米 x 68米
旺角場: 105米 x 67米
奧脫福:105米 x 68 米
史丹福橋：107米 x 67米
酋長球場: 105米 x 74米

同Old Trafford差一米都叫細, 我真係無野講

㗎仔都bin

東方球迷絕大部分係廢伯
東方都係請babies打氣算啦

狗志洗小小錢學日本仔咁跳足全場啦

史丹福橋：94米 x 61米
恆大場: 96米 x 68米
旺角場: 105米 x 67米
奧脫福:105米 x 68 米
酋長球場: 105米 x 74米

呢個先真

香港人

MVP係球證

好記得佢果球車身倒掛

睇左成場直播都係聽到川崎班人打氣聲多

103x67 仲要係碼唔係米

其實只係成個球場(包埋看台)太細
先造成草地太細嘅假象
拆左隔離公園擴建MKS啦

應該係輝反應太快
預判左粒波會chip高
呢d瞓身起腳好易篤中波低

麥基真係大賽球員

Fing旗個肥仔幾落力
不過啦啦隊長太低質

唔係話足球場長度係100-110咩？
天河少過100 ？
我上網查到另一個版本係105

人哋咁飛埋去，佢落地實傷㗎喎

佢不嬲習慣飛出來封位

無佢地 應該靜到仆街

個肥仔晨早出晒名

應該成個場搬去隔離大坑東
拆撚埋警太遊樂場就真

方小肥

Sor
維基話國際性賽事先係100-110
平時90-120

有
入過英冠一輪最佳陣容

或者公園搬去警犬遊樂場

用得來踢正常職業頂級聯賽一般都係符合國際個 size

好心徐德帥自己收山啦
角球都唔識開
又唔追人
傷完之後真係廢到一個點

根本係大球場個場大d 先顯得mks細

頂級聯賽既場通常會攞埋嚟打國際賽
支那就另計啦

小心警犬屌你老母

咁到底天河有幾大呢
希望有個準確嘅答覆

喺英超頂入過一球

有架

另外 futsal 同 beach 都有唔同牌

of cos not 真名

一邊落場踢
一邊上即討

散場先聽到打氣團d聲

唔係鍾意佢
但鄭智個陣真係算主力黎
個陣都冇咁黑人憎
係去返恆大先夜郎自大

記得佢英超入波果場 玩英超經理人有買佢

香港大球場咩size ?